點解反cup叫反cup？

關個杯咩事？

反羮反叉反碟唔得？